去邊個國家旅行係唔會聽到廣東話，普通話？

有無邊個國家少d會聽到？好想咩都唔想諗，逃避下現實，去旅行都聽到廣東話，普通話會好無癮

印度

大把唔係大路既地方，直頭亞洲人都唔會見到。

應該得非洲落後國家

去D熱門城間,, 首都, 一定有啦, 你去得黃種人唔會去咩?

杜拜多唔多？

就算去日本，淨係講米子果邊，都已經好少香港大陸人

杜拜我淨係去過機場，不過呢個絕對係大路既地方

剛果

耶路撒冷去唔去得？

米子即係邊？

非洲好多支那人去公幹/做生意
坦桑尼亞/肯亞見過一車車既蝗話人

其次既亞洲面孔就係日本人
都有d後生仔鍾意backpacking

8天【以色列】耶路撒冷 ‧ 伯利恆 ‧ 苦路 ‧ 死海 ‧ 加利湖- LA8D
[url]
個個都去得

其實非洲都ok，但有無得租車果d呀？

香港有直航，但係大把香港人都未聽過既地方，就知唔會好多人去

麦加，麦加地？

羔啦

googole左麥加麥地拿好似唔係回教徒唔去得

尊重下人地啦, 唔比你入係要入既

明白

境港已經有大量香港人

土耳其
南非

阿塞拜疆